[出路問題] 唔做civil, 可以做咩

小弟今年year 4, 知道自己唔鍾意呢家讀緊既野， 但又唔知可以有咩出路

有冇人可以分享下由civil 轉行既經歷？

另外想問，如果想入金融業（投資方面），拎住唔相關既degree 可以點入行？

Mech同問

做compliance, 搵到錢之餘又唔太辛苦

各大公司MT

最易走係地產MT
一係政府工general grade/紀律部隊
都無既話 撈返地盤佬啦 起碼起薪兩萬
出面打份牛工一樣要受氣 都係得果萬5蚊咋..

devil

想問下civil呢條路好唔好行 出黎做嘢如何

讀civil 轉行真係仆街喇 全部non transferable skills 行行都唔撚請

岩岩grad人工普遍比其他工高，但你要有心理準備一個星期返6日+要OT

同問
Civil HD仔 做左幾年 人工唔高但又唔係差
想轉行 有冇啲工唔洗返足六日 人工低啲冇所謂
想多日假期學下語文 做下自己嘢

巴打都係civil
利申 hku civil想轉Cs